［煲撚大佢］中學教畜：我最唔鐘意黑色嘅嘢，黑色嘅衫

幫朋友出post

天瑞某中學視藝教畜見到我同個朋友帶咗個黑色口罩
之後叫我地企埋一邊，問我地係咪感冒
費時佢繼續問，所以我答咗係

老師= 我=

教畜：如果你係病嘅係室外就唔需要戴口罩
我：帶唔帶口罩係我哋嘅自由，我哋有權利選擇
教畜：呢排我好憎黑色嘅嘢，黑色嘅口罩

因為我唔想聽佢繼續講嘢，我就直接講咗話我唔想知你嘅意見，同埋我趕時間

我想問老師係咪唔應該有政治立場？

自推1/10

2/10

3/10

自推4/10

PUSH

自推5/10

力架🙊

推

6/10

7/10

8/10

中學生好勇敢，當日我做中學生成碌撚咁

9/10

咁佢剃光個頭

10/10

撐係比正義感中學生

你老母個閪咪黑色囉

唔該大家將公司/學校製造白色恐佈, 督灰, 打壓自由既人tweet比美國
將打壓人權,自由,政治權利既人, tweet比美國同埋政治人物
要求佢地幫手report比美國
淨係貼上網無用架, 就算美國立左人權法都要知道邊D人有犯錯
打字report比美國好過淨係貼上FB IG forum

@ICEgov @USAinHKMacau @demosisto @joshuawongcf

佢頭髮咩色，眼珠咩色，鼻毛咩色?

Rubbish Teacher is trying to control students' behaviour.
Stand with Students, Stand with Hong Kong.

教畜嘗試阻止學生用自己方法表達意見！
支持學生，支持香港！

如果你英文好的話 請以後發言中英對照 please recap ur comment in English

開名

呢一代戰鬥民族黎

咁係咪要拆撚咗個黑板？

直接答佢佢唔鍾意黑色關你撚事咩

sor,係佢老母

除左口罩即刻忍唔到對住佢打個乞痴先啦
病得咁重

死教畜

屌鳩佢啦, 我經常屌鳩教畜

問下佢點過每日既夜晚

推呀

室外唔洗戴口罩？ 沙士嗰期佢有冇戴啊

Between巴/絲打答得好

轉左人未？細佬年代係阿萬x媚，專捉鳩人呢樣個樣

Miss ten thousand

依d根本無資格做教師 叫佢番鄉下食屎就岩

推，利申中六

阿萬

全班同學一齊染髮
如果唔係
老師可能真係嬲到教唔到書

未

推爆佢

係咪好鐘意記違規果位

Racist

條教畜長約開校功臣，一定要煲大佢先可以踢佢走

Push

低能
你唔鍾意又點
你係英女皇定美國總統

on99 把自己看得那麼高
食屎啦

好難趕到佢走 利申師兄

屆屆都咁憎佢

萬老妖！

問佢D 毛係咩色? 剃晒佢啦.
個賤畜係咪姓馬?
第二屆學生

On撚9
佢個心都係黑色架 挖撚左佢出黎啦

個個上到中學
有批判思考
屌得岩既，唔會駁嘴
唔合理既，一定會駁返你嘴
你估仲係小學生咩，要講道理
代代都係咁

有家長好撚燥 話會起碼屌到佢親口道歉

係咪講緊萬克x老師啊

中學生就應該好似你咁 不懼強權
記得用道理去屌返呢啲藍絲教畜
佢地講講下就冇論據去支持自己講既野

傻閪老妖 含撚仆街死 popo都唔撚屌佢

唔係 利申中六

教畜：如果你係病嘅係室外就唔需要戴口罩
噏乜撚嘢

聽日等睇戲聽日我返黎
P.S. 阿萬啲藝術家脾氣咁多年黎都無人郁過佢

乜料都冇
好難幫你架喎

問佢係唔係鼓勵學生染髮,頭髮黑色架

黑色口罩得撚罪你

香港人日程表提醒事項
— 903三罷 908美領 —
［重開］［整合］香城Online 職業整合與戰術討論

[戰術圖略整理]香城online-陣地戰全攻略

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

〈 光復香港 時代革命 〉一、撤惡法二、非暴動三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查警官黑合作

萬老妖

答得好好呀

中學怕佢乜 廿個大過考得高分咪又入到U

張中舊生留名

有政治立場有咩問題
可能佢唔鐘意黑警同黑社會呢
咁你咪柒撚左
更何況佢唔鐘意黑色就搞9人
會唔會太敏感啊

A. 白頭髮
B. 本身光

教畜：呢排我好憎黑色嘅嘢，黑色嘅口罩

: 你阿媽生成你咁冇得醫我都覺得慘 , 麻之麻之姑

萬克媚
萬老妖
萬狗
爛閪媚
萬克警

老師係應該有政治立場 唔反共都唔係人

oh~~~中國人黑頭髮黑眼睛黃皮膚
你係咪討厭中國人！？你係咪仇中漢奸！？

想講幾句，其實單憑段對話係唔知阿萬咩立場，呢個老師不嬲都有啲藝術家脾氣，對一啲佢覺得好唔對稱/好無美感嘅野佢係會唔鐘意，因為佢係一個視藝老師。我記得有個老師話過阿萬喺升留班會議到會幫所有學生爭取升班，所以樓主花啲時間fc下先，驚你炮轟錯阿萬，利申15年畢業及非洗白

萬狗

你係味成日比萬老妖讚你啲畫靚 想幫佢講返幾句說話

間嘅中學校係係學友社嘅大粒嘢
而學友社係共青團成員搞嘅組織

如果你係病嘅係室外就唔需要戴口罩
咩道理黎

我視藝未撚合格過成日比佢屌

佢個人唔鐘意黑色就唔俾人戴黑色口罩? 講唔通喎

在校生推一推

好記得小息有人食撈面比佢記缺點
仲要係課室成日用違規紙個不遵從老師命令嚇人

［正視聽］講撚咗幾多次咪撚玩fake news 係咪要搞散場運動先安落

咪撚再share twitter個膠post呀！

種族歧視

佢個閪咪黑色囉

當年有位同學視藝成績表係 0/100
因為無交一份功課

5DSK,K1BH

推呀屌

條友有無染藍髮 紋藍眉 戴藍色con ?

推！
唔好沉

問返佢，我係咪可以染其他顏色頭髮返學

叫佢插盲自己對眼仲好

開全名啦 護敵做乜春呀

你朋友好型，愛上左你朋友

老實講
老師唔係唔可以有政治立場
而係唔可以以個人政治立場去針對人
大家都係人 有立場係正常
但如果因政治立場 運用自己職權搞針對就係賤狗

開咗啦清

幫推，支持你

唔推唔係人

一定要道歉

推！

無追POST SOR
慣左

推到佢出名等啲同事比輿論壓力佢仲好

呢個撚樣冇性嫁，學校好多老師都好憎佢..

張宣昌???????????????????? 喂教畜知你有上LIHKG, 周街都黑色野, 你死左就好D

每上視藝都戴黑色口罩

佢個種西女人性格都有老公都吹9脹..不過好似冇仔女..唔係真係想自殺

我覺得唔算係一個要無左份長糧工既罪名，少年

但你可寫信到校譴責他，令老師們知道他是什麼人

這樣他好多年都會被歧視，更長久，更深的刑罰

想問下佢鳩毛咩色

女人嚟 睇閪毛啦

佢賤格唔係新聞
出名閪女人超過十幾年

條教畜叫萬x媚

條教畜叫x克x

攤推下先

你放心都得喇..佢係學校出晒名...比人投訴左十幾年都仲係到..同埋佢都就到退休年齡..呀kfc校長唔會搞咁多野

巴打好勇 支持你

寫信投訴 家長學生聯署

有冇當年激到啲教畜喊嘅MK仔
可以分享下點樣對抗呢啲老屎忽？
依家啲學生太乖了
個時band3-5啲mk仔女日日玩到學校要有狗進駐
分享出黎比大家學習

我講先
我當年因為港女班主任無啦啦發脾四罷教
另一個老師幫佢講好說話
我屌到佢眼定定
其後有次屌到佢第日翻學學生面前喊出黎
內容為佢唔配做人師
只係翻工拎人工放工嘅一條契弟

我個陣仲係掛住打機
上到大學先會留意時事

所以要煲大佢
道歉又好 無得做又好
講啲咁嘅說話唔洗負責任？

條友都痴撚線 佢好撚鐘意記人違規
仲會摸落去男女同學身上去睇佢有冇著打底衫
對襪跌少少 指甲長少少又記人違規
以前佢做副班主任 成班連另一個班主任都頂佢唔順

早排睇到一條關於波蘭幾百年歷史既動畫片...唔知有高手可以整返條講香港歷史？

得閒入黎睇睇

賤格唔係一個解僱理由，職場一堆人都賤格

何先生夠係乜校校董啦。同兩個黑社會策劃活動
周圍斬人都無事啦。

以言入罪冇俾機會實在太過

不幸地睇唔到嘢 就一世黑色⋯
仲有無得揀

你唔鍾意黑色野關我撚事

佢塊閪同埋lin頭係咪藍色

歧視？

推呀 正教畜

唔好改佢個樣落黑人av 貼係學校門口

推無用

直接出信去學校法團校董會個邊投訴

佢大獲啦，黨者，尚黑也，唔鐘意黑色即係唔鐘意黨，拉番去送中。

無用 啲校董見到佢都叫聲師姐
無多年大小事投訴佢嘅我諗無一千都有幾百
一定要用輿論

關你撚事呀

黑頭髮黑眼睛

想講呀克媚本身個人格同心理都有d問題
郁D就話記你違規 又瘋狂check人底衫
一陣駁多兩句又會話: 同學 你對老師不敬
諗唔到有邊D學生唔憎佢
做左咁多年都仲坐住視藝呢科 老屎忽黎

佢反華，仆街鳥

Pish

係投訴之都同攬長糧嘅人鬥
你估下邊個贏

嗰間中學嘅校長

有冇條畜生個名

最叻就係拎啲學友社垃圾書返去派

萬x媚

絲打請追post

得一個人勇敢無用架
當年P牌仔都好勇
結果同班啲碌撚口講就叻
叫佢地一齊罷課抗議MISS無理要求就個個突然大愛左膠

張記鄺仔都係校友

條臭閪係咪冇人屌，所以特別燥底

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

爭取升班關呢單野乜事 我聽過有教過呢個學生嘅老師都贊成佢留班，因為成績真係太差，但唯獨呢個一個禮拜教得一兩節嘅視藝老師攬佢，係想幫佢定害佢？

利申 舊生

以前仲成日笑佢逗號哥
而家好proud of佢係我師兄

長約既老師好難搞 不過我有經驗
想當年 好唔滿意一名通識科老師
覺得有比較之下 佢好有問題
我地成班學生同家長寫晒信投訴佢
有個班rep直情向埋校長投訴
佢依然都係學校出現 繼續教
頂多係態度軟化晒
當中有幾個原因既：
1）份約
2）佢教開嗰科 唔係咩大事 無理由即刻炒左佢 學校都無理由叫其他老師頂左果班佢
3）佢手上負責太多野 學校唔想煩
但有得搞既都 因為佢最後真係離左校
點解呢
就係整花佢個名啦 唔止自己學校 仲要其他學校都知
F.1 - F.6都知佢咩事 知佢點解俾人唱 ie. 貼佢啲事跡係當眼位（當然做之前要睇清楚有冇cctv)
校長會出聲幫佢 但流言既野 佢唔自殺都算偷笑
無一個學生服佢 連老師都會係佢背後講佢說話
當然啦 係一個好長既戰鬥 你起碼要做足半年先洗到人腦 加油啦
中學既老師 我勸你唔好同學生鬥 一個學生帶動到一間學校既學生整死你 校長只會覺得你呢個長約/合約老師煩 日日鬧返你

push

佢老母個lin 就黑色，不過應該冇左
因為飲奶嗰時見到黑色，嬲爆爆扯甩左

仲有黑人。中美雙方都不容。

釘壁佈啊

萬老師出名事蹟太多
其中一單，問學生，邊個唔鐘意我既企後面！
結果全班人企左後面。
跟住佢call訓導

推 記得學校最撚驚學生 而唔係學生走去驚學校

Me too

[代朋友PO] 整咗個假校巴資料庫網站

整個聯署有冇得諗？

你係咪智撚障 師兄
係咪以為自己兜得好撚醒

一單還一單
唔會佢之前做過好事就算
何況佢保人升班嘅傳聞講咗咁多年都無人FC到

好正😂😂😂

佢係咪全身都冇毛同眼珠，咁佢一定好憎夜晚

張中校網冇條pk嘅相嘅

你憎係你既事
插盲自己咪睇唔到囉

先唔好講佢係乜取態

乜撚嘢室外唔駛帶口罩？
外面幾多塵幾多細菌有幾多人病唔帶口罩，保護自己有乜問題？
唔係狗仔的話，身邊有朋友會同自己傾計，唔通又惹比人？
仲有市面有竹炭口罩抗菌的，又唔得呀？

做老師做到衛生常識都無返大灣區教啦，嗰到隨地吐痰好free的

利申，好撚憎人唔舒服唔撚帶口罩仲多多藉口

推到鄺仔睇到

可能因為佢老婆塊鮑好黑，所以搞到佢好憎黑色

有無人Send去鄺仔fb

女教畜嚟

笑左，俾人笑一世

閪毛都係黑色

叻豬
pish

呢個老女人以前都好撚串嘴
利申：02舊生

哇種族歧視

呢啲垃圾唔配為人師表 只會教壞人

張記相認post

推到呢條仆街無左份工為止

呀萬妖 支唔支持爆尻佢出黎

萬克媚

佢個牛肺先係

黨成日話黑頭髮，黑眼睛=中國人。阿sir反中?向黨篤灰啦

唔起底？

垃圾教畜

學術自由，
但思想封閉

pish

打心底裡呀萬 係藍底

你唔撚鍾意關人撚事

全朵

依條八婆做過嘅仆街嘢多到可以出書

有無分享

推到冇得做教畜

越多人個越好 想搞死佢好撚耐
利申 師兄

知

就憑戴口罩嘅自由都冇，個畜生足以死全家，同合警冇分別

咁佢肯定好憎自己下面

佢癡根㗎？佢鐘唔鐘意黑色關人撚事
推到佢躝出教育界

之前有個同學同佢嘈，比佢叫咗出去黑板企，個同學駁佢，佢話你再講就一個違規，個同學照出聲，佢真係記咗 其他喺位嘅同學話 算啦 唔好同佢嘈 全世界都怕咗佢

所以清要幫手推
Send畀你啲中同
家長+學生+輿論
收佢皮嘅機會大大提升

有無人去搞下佢呀 中學個陣忍撚左佢好撚耐屌

之前考試温習週佢黎睇住，有個同學㩒咗幾下筆都比佢鬧 唔㩒點寫字呀大佬

[twitter] ［公投］文宣的策略

大家想光明正大戴口罩，可以去屋企就近既胸肺科診所，話咳左好耐懷疑自己有肺癆想照一照肺，拎到一張肺癆覆診卡，就可以隨時show俾老師校長睇，話有肺癆要戴口罩。黑警查Q你身分證一樣可以拎出黎，無敵

個老虔婆真係cls 少少嘢都放大嚟講

黃絲唔可以再輸俾班仆街恐怖分子！！！！！！
佢地call 999咪試下！
日日都嚟同你嘈！
日日都有狗車圍學校～
睇下聲譽升定跌

討伐區

今日開學有舊生返學校派嘢叫口號
個老女人走嚟屌啲舊生非法集會 仲報埋警

推到萬老妖冇得教

好撚痴線

咁多年咁黑人憎
終於有機會清算

張中band 3冇得再跌
不過聽講有學生罷課

你地有個師兄做狗 仲要扮示威者 老豆搵仔有

多鳩餘，唔撚洗理佢

唔係離左婚十世啦咩
離完仲撞左車

在校生驚秋後算帳唔敢罷課
學校已經講明唔會秋後算賬
紀錄班別姓名只係要同家長交代返
唔會交名上去！
有家長同意信=罷得！

個老師係極度深藍，懷疑有啲精神問題，好鐘意挑起事端
有人報夢話比我知佢叫做，

知我邊個唔好督我出黎

利申：某張姓中學舊生
利申2 ：條仆街屈我既理由好撚堅抽，係上堂睇青筋

推佢全名出黎啦

等全部人都問佢屋企人鐘意咩色啊麻

Band 3 係因為學校政策尻 加埋濕尻教畜

啲芒冇著個陣都係黑色，麻煩佢打爛曬全校電視機同電腦芒

最後冇報呀 佢得個講字喳
全校老師得佢一個話要報警，其他老師都唔9理佢

成班舊生屌到佢反皮

開名
你有好多連燈契爺契媽

師弟加油呀

明顯佢個心都係黑色 丟埋佢

同屆同班wor 清

視藝萬老師+英文陳老師=張煊昌之寶

聽講有一半走咗唔敢再罷
可能佢地嘅家長反對呢，但我覺得唔緊要，有良知 識得分是非黑白最重要

Diuuuu

睇下要唔要佢老豆搵返佢個女

推到去比中大校友會

兩大犯眾憎

型喎！

教師唔撚係有分析能力？應該比其他人更加知道社會發生咩事....點解仲會有藍屍教畜

染個靚髮先返學，費事老師見到唔鍾意

有冇巴絲寫信去投訴

係高層 校長副校訓導主任教務主任廢，有幾條廢老就退休

張中都有老師好有心教嘅

萬老師真係好煩

濕尻教畜都係果幾個 其他要比

Cls
萬老妖真係流傳萬世
真係唔撚知佢咩構造
個腦肯定有問題 每次佢既啲嘢總會鑊鑊新鮮
每一次嘅理由都會令你大開眼界學撚到野
留個名支持煲撚大佢

哇 da姐 事蹟仲勁撚過黑媚喎，不過都係討論返黑媚啦

恰鳩學生就唔得！

真

講返正題先啦

ada有腦？？？條仆街好撚陰濕賤格架喎

早知當年屌尻多佢幾獲

呢個女人 成日捉女仔有無著底衫
捉人成視藝室間暗房check
諗下都Cls

點解班藍絲個腦都係咁低質?
一陣又唔鍾意黑
一陣又唔鍾意黃, 教個女所有顏色都可以學, 係唔要黃
真係個個都低質成咁?

on9我本身最鍾意藍色 最唔鍾意黑色tim
每一種顏色本性都係中性架
你自己帶有有色眼鏡先會標籤呢樣嘢
利申：我都好憎藍絲著藍色 但任何人嘅衣著自由都應該被尊重

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

送藍絲

各位同學 染髮

染黑色

得罪黑人你呢次大鑊

係咪叫ada既8婆

呢個真

憎左呢條粉腸好耐，萬克媚最驚就係家長，有一次話某女同學灰襪太短記左佢名，女同學啊媽打去學校同佢嘈，鬧爆佢同埋投訴到校長，萬老妖驚到取消左個違規

萬老師好憎自己d閪毛 頭髮 胳肋底毛

一，除口罩 對住佢咳
二，學校d口罩冇防敏感，爛面你賠？

記得之前佢問個同學 你覺得自己張畫值幾分，個同學話100分，條老妖即刻話你企去窗邊，個同學O撚哂，5分鐘之後條老妖問多個同學一次，個同學話100分，老妖話點可以咁架同學 仲有進步空間 老師只會比90分你(好似係咁上下分數) 成班笑到仆街 之後比佢罰企個同學背後話 咁佢又問 on9

姓萬果個好像有強迫症 日日俾黑色野佢睇 逼撚死佢

Report 好撚核突

冬天仲會捉對襪夠唔夠長 比佢check 好多次

相由心生

屌 真係好撚痴線

我唔想知你嘅意見

萬克警

答：咁點解沙士全城帶口罩

試下叫人慎入

ching邊度搵張咁高清既相

校網

好似要eclass登入先有

如果警察濫暴政府都冇辦法制衡，亦唔好期望校園欺凌會制止到，因為人與人之間嘅信任破壞咗，自然會產生無限嘅懷疑，警察子女極有可能成為欺凌者二代，將所有仇恨歸究普通市民子女。

加上政府及其父母都不斷用歪理去灌輸佢地，強逼弱小心靈相信自己會被排斥，又點會同身邊嘅人好好相處呢？

所以，真正想將暴力帶入校園嘅，係一直濫用暴力嘅政權，呢班大人用人民鬥人民嘅計謀，已經令社會撕裂，而家仲想令學生鬥學生，禍延埋下一代。

做咩 你有聽過類似？諗返起都笑咗

仲有呀，有次上堂佢話佢細個，屋企人嗌佢做媚媚，屌 好撚想嘔

又話細個撩過啲手指甲入面嘅細箘喺顯微鏡到睇，笑撚死

張中搞聯署投訴冇用架
試話比ada chan賤女人上堂鬧人頭豬
然後全班聯署封信比校長投訴佢侮辱學生，結果kfc問我地係咪聽錯同誤會咋仆街

咦有相，等我引用回覆先
各位如果係老豆老母錫到燶嘅同學仔，記得同父母合作
家人同心其利斷金

開名開樣啦

唔洗fc都知係萬妖婦

開曬啦清

有病千祈唔好帶傳染埋比佢

你唔鐘意我戴就可以叫我唔戴
咁我唔鍾意你戴bra同着衫
咁我係咪可以叫你除晒佢？

個仆街校長都比佢兜口兜面侮辱啦，ada邊撚個都唔驚架，個校長只會化小件事

612 721 811 831

Pishhh

喂冷靜

條臭西玩辦公室政治就叻

唔撚好，唔想成個晚餐嘔出黎

話自己以前教港島名校，一口流利英語
但只係港式英文講得快啲，為左攞英文獎果時仲好多盲粉話佢好人

咁啱嘅我都係喎，例如黑色嘅警

咁撚勁過黎做乜 黎到扮聖人

佢好似真係成日唔著bra

大家唔好繼續將佢既事蹟發揚光大啦

佢搞到好多英文科老師走咗 鬥唔贏 條女人痴撚線架 個屎忽又大 "呀"撚住哂
聽講佢AL 英文得C

佢根本都唔勁 吹到自己好撚勁喳

點解d痴線教畜可以生存咁耐
想當年上佢既視藝 一傾計就叫人企起身 企去最後面
問同學仔借紙巾（做口型） 佢就話我話佢痴線
佢就真係痴根 萬老妖 話緊你呀

屌你 嚇撚死

咪就係，好撚慚愧

話時話，以前都已經對老師冇咩好感，好多都權威主義

你個用嚟做乜?

清重口味
你奶埋我個份

新會然？

真P牌仔

想當年有位勇武派成日兜口兜面屌鳩佢

講一句,教師有政治立場好正常,但係因為政治立場而歧視人先係問題

投訴佢種族歧視啦, 煲上twitter: "I hate everything black in color"

唔撚係呀麻
咁大個人仲要學生就返你喜好？

有冇相睇

張中kfc專搞走哂啲有熱誠嘅人
有熱誠嘅肯留低都磨到冇熱誠
爐火純青嘅就變哂教畜

真係有圖

同學聽日8點入教員室

乜咁重口味阿清，爬文有圖

我入撚埋佢中路添阿入

個email嚟得遲,我今年得18歲
佢又話要用""代表教畜同自己,但係又唔用

KFC專收垃圾
變band 3 真係唔怪得人

你真識食。。。。。。。。

好似get到你意思

我嗰陣 同佢嘈到一個地步 每堂都嘈每堂都有新鮮原因 嘈撚到根本唔使佢call我直接自己落去搵訓導 訓導問我同邊個嘈 我講視藝老師 啲訓導已經知咩料問都廢撚事問 好撚老實喺樓下坐喺度睇書又好寫野又好靜靜地諗下野都好 都好過上佢堂
亦都曾經聽某位師兄講過 喺張記上視藝堂就等於浪費緊自己時間 又或者無緣無故就會俾人既違規甚至缺點小過

呢個係我朋友嘅發問
碼過我答返你
唔係唔可以
但要有專業操守囉
你可以同學生講唔好著黑色 要保護自己
但唔應該同個學生講自己好憎黑色

勇武派 清

仲以為你ig會自爆埋個名

等我投訴佢

佢啲事蹟多到數唔曬！

唔怪得知佢咁飢渴
聽前幾頁啲Ching講
佢唔戴bra

唔知第日早會google會唔會提呢單野

唔會啦

記屌打錯字

或者會講類似唔好亂傳或者誤信謠言之類

學校咁要面 點會公開提

同學，我記你違規

我估姓萬

係喎. 姓萬先啱. 記錯咗.
呢條友. 199X年嗰時已經好樣衰.
而家到底係咩樣? 仲未退休咩

樓上有圖

舊生曾木車好想奶佢個西

視藝室電動刨筆機：
I'm not background ar. I'm not working ar

哇...乜而家變到咁既樣. 屌

幫佢噴到佢全身黑色囉

起清底發現你食得好撚偏

今日上午先聽完你地嗌

屌，明嘅會笑撚死

真心好笑 佢老味個人頭 個眼唔撚係黑色？

佢以前好撚鍾意捉啲女同學去佢視藝室入面間房仔，就話「同學，我懷疑你冇著打底衫喎 」，跟住要求佢地揭起件衫show背心出來。
如果唔肯就犯？ 「同學，我要記你一個不尊重老師同校服儀容違規」

我又補圖先

開名！

清你個mon好危

大6西玩官老爺

THX 先, 我已經驗屍咁驗過先POST

有黃 但唔篤灰

教師有性騷懮好嚴重 一定要搵社工上報啦

咁佢好憎自己

全校都黑色頭髮，激死佢

弟弟你好可愛

好多都係黃 有啲會去埋發夢

你遲吓就明

holy fuck,我get錯意思,係咪教師=係佢個表情?

笠返個紅白藍先啦

呢樣嘢係專登，標記完之後唔用係兩登文化嚟

畫出腸

解剖青蛙

咁撚憎亞洲人黑色頭髮仲唔移民？

唔熟兩登明化咪教吓

佢個心咪黑色

克黑fd?

樓豬我都啱iz*one，好多成員都啱，最鍾意都係安狗狗

推！！！

咩係麻之麻之姑

叫佢剃光頭同剃曬自己啲毛先

畫手黎講，廢人先會教學校VA

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

推上去

剷光佢個頭
全身脫毛
再整到佢白內障
就冇黑色啦

六年畀佢記咗好撚多個違規 on99

影相拍片開名放上黎

有我男神曾木車，萬老妖你等收爹

支持呢位師兄聽日去學校門口叫

一齊叫啦，Fat East

佢返學著咩就屌佢著咩

打到萬克警，捉去牆角抦

師兄係咪社幹諗口號

你個呀sir咁口臭
同學當然帶反個罩
健康既人先帶口罩
驚d狗傳播瘋狗症

頭髮同鳩毛最好唔好係黑色啦，切撚晒你

呢個字跡，係我同班

香港人！還拖！往死裏打！
902、903三罷
全面批鬥警犬及其家屬！
㩒錢/換美金，經濟制裁中共！
全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！

今朝先叫完，你人呢唔見你既

[推上熱門] 光復聖瑪利 BAND1女名校教畜阻學生罷課 濫權搜袋 更擅意修改學生連儂牆字句 聖瑪利人集結！！

呀蛇你啲鳩毛唔係黑色的？

一邊創作slogan，一邊克媚幫我含..........住支pen is long

好彩唔係show尿跡

Niu跡

推左先 仆街教畜
權f真係好大

你可以答：我唔搖，你用口幫我搖我條巨腳

清係畢業定讀緊？

畢咗業啦

可以透露邊年？

估唔到條閪萬都仲咁on9
身為師兄既我 當年都比佢屈唔少違規缺點

唔鐘意黑色嘅野，就挖盲自己對眼啦死教蓄
又有$40萬收喎，一舉兩得啦

黑警？

搵家長打去教局投訴會有用
d 藍c 都係咁樣投訴黃c 老師

你無做錯
希望各位學生被呢啲老師搞 唔好覺得自己錯

理鳩佢啦
警犬你都唔驚 驚教畜？

唔自爆 好易估

所以咪咬返佢轉頭

教育局藍到發紫喎 清

條友頭髮咩色

幾號電話

明明我係讀調理非東（非洲東部）農務系

隨便爆我，我一早就自爆左

Send 去老豆搵仔

又打壓學生

最衰都係我

唔好自責啦，「曾」「木」百「車」干

垃圾

點解變咗直線自爆？

哈哈，佢地不嬲都係咁調皮，中四到依架都係

而家band 3咩 乜搞成咁
萬老妖禁多年都仲未化
利申: 英文係靚雞教

點解唔開全名？

請爬文

因為張記有一萬克警鎮守

其實張中係一個好地方，仲有好多有心教嘅miss阿sir，可惜在最高嗰批冇腦又奶共，至少我喺張中嘅6年都叫活得開心，所以一定要踢走隻老妖，再清算其餘嘅害群之馬

認字特警

全班得佢啲字咁，睇落順眼又有風格幾靚

推
問佢係咪唔想做中國人，係咪反華辱華

聽朝有冇人返去支持下

15年之後就變band3，亦都係大部分97年grad咗之後嗰一屆就一潭死水
KFC想谷啲人讀書，直接禁批中六參加課外活動，連校內同學科知識無關嘅活動都唔比參加，啲學生咪反彈，更加唔溫書
利申：15年grad嘅97仔

其實有邊個知道視藝室排隊入去望住籃球場個石壆圍牆上面有人刻左萬老妖三個字？

唔知仲有無
但我讀個六年一直有
想知邊個師兄做

我想同你講做得好

831

見你名
大約心中有數你有可能係邊幾個
所以唔好再講自己資料啦

以前張中好似都係收外校生讀中六七去谷排名 原校上中六既冇乜幾多個
而家轉左制就收左皮
當年讀書都幾開心 啲老師有心教

萬老妖當年仲癲 聽講結左婚之後收左啲火

講邊一年畢業都好易估

15 16好似係考得最好喎

推到佢死

發福呀 圓潤咗 皺紋都多咗

推夠一星期熱門

佢連女仔都咁搞？
佢真係好飢渴喎
有冇邊個師兄咁抵得諗接收佢

咩叫室外唔使載口罩，佢邊度鄉下，幫佢搞到成校病曬

唔中意就唔好出街

你好憎黑色嘅嘢關我咩事

dklm 教畜以為自己惡晒？
佢憎咁又點？ 關佢L事？

一人一封投訴信

我可唔可以答佢：我都好憎老師你

18最好for sure

應佢
你老婆著黑bra你掂唔掂啊撚樣？

你自爆 但又唔開個教畜名

有冇人draft左投訴信？一人一封。
冇時間追post.

如果你係女嘅 搵日單獨見面
之後點就識做啦

爬文好唔好.....一早爆曬相爆曬樣

想問short so仲有冇教

幾時有自爆我又唔係當事人

退咗休

無教了 好似退左休三四年了

利申以前都讀張記
條友真係好撚煩，平時已經成尻日因為啲閪野記人違規（eg 襪唔夠長/橡筋鬆左) 大部分學生都好憎佢 ，連訓導都頂佢唔順。

係唔係萬妖條八婆？

08年畢業 住隔離冇番過去.

估唔到呢隻老妖可能引到咁多舊生/在校生出嚟
究竟幾大怨氣

好奇校方會作咩反應

佢唔鐘意南亞裔？
好大件事喎

同佢係學校隻揪

當自己懲教教畜真係無撚腦

提提各位師兄師姐師弟師妹
下星期敬師日
要好好報答老師
我就最鐘意送禮物比老師們

屌撚柒佢
入大學唔睇你操行

頭髮都係黑色 染曬藍色上堂

你唔鐘意關我撚事
校規冇寫就收皮

教蓄一定要開名
你唔開累到下一代

On9教畜

咁撚多巴打讀呢間

屌麻包袋啦

咁黑警呢

萬克警！後果自負，後果自負！

大埔 羅定邦中學 禁止學生罷課派口罩！

【學界林鄭】大埔何郭佩珍中學校長梁秋雲 惡行難洗

大埔 羅定邦中學 禁止學生罷課派口罩！

【學界林鄭】大埔何郭佩珍中學校長梁秋雲 惡行難洗

李兆基中學副校長任由廢老毆打學生

大埔 羅定邦中學 禁止學生罷課派口罩！

【學界林鄭】大埔何郭佩珍中學校長梁秋雲 惡行難洗

李兆基中學副校長任由廢老毆打學生

［煲撚大佢］中學教畜：我最唔鐘意黑色嘅嘢，黑色嘅衫

大埔 羅定邦中學 禁止學生罷課派口罩！

【學界林鄭】大埔何郭佩珍中學校長梁秋雲 惡行難洗

李兆基中學副校長任由廢老毆打學生

［煲撚大佢］中學教畜：我最唔鐘意黑色嘅嘢，黑色嘅衫

《突發》 青衣名校表態反對罷課 有冇巴打絲打有同樣情況！

仆街係我屋企對面

痴撚線
佢中意咩唔中意咩
關我鬼事
on99

google自己又好好咩，為左個第三者離婚

推推推

萬X媚
X克媚

佢個心咩色

p

Ee 我都有聽過喎
佢係好撚閪， 但未必係藍絲 而係佢本身性格問題
你試下冷靜啲 正常啲同佢溝通先

我欣賞你句我唔想聽你意見！

黑色眼珠自己挖撚左佢出黎啦

推 戴個咩色口罩關隻教畜乜事

姓鍾chem miss

但唔好expect有咩feedback，因為個校長會化小件事，最後乜事都冇發生

佢唔鐘意關人撚事？點解一句話唔鐘意就要聽話？

長約？係咪校長紅底想擦刷轉perm 呀

佢老屎忽黎架 perm咗十世

咁就唔叫長約啦

如果去信教育局呢

佢個臭閪都係黑色架啦屌

黑白不分，枉為人師

無你咁蠢

唔鐘意？wfc

你又知我邊個

宜家訓導係邊位 以前最憎係萬老媚同鹹濕明

辜狗

加油

Frd住附近話你地902好jeng
俾你地動人既怒吼叫醒左
903今日就好早出左母校聲援
話好期待你地等陣既怒吼worrrrr

可以串返個教畜應該幾憎你個心，因為都係黑色

等佢收工成班伏鳩佢打到佢入廠啦
而家連大事、國際事都推完都未有人理
呢種嘍囉唔會有人搞到佢
所以建議大家自己學校自己救
唔好留clue比人追到，成班知佢幾時收工走架啦，邊日單支夜走就行動啦

揾蘋果
一有傳媒就知驚

係, 好撚自豪呢代戰鬥民族,
我果代個個都一LOOK 尻咁, 柒柒下, 順從權威, 出到黎社會先學識反抗,
再上一代果班仲ON9 , 當年有英國佬時唔同中共搞香港民主, 走去搞尻中共內部民主, 搞乜尻平反64, 仆街啦, 自己本土都未爭取到, 幫支那人爭

唔代表佢地唔做野，收到投訴就要跟
d 藍c 都係咁做，點解我地唔咁做？？

Send比蘋果啦

TUI

順便咳多兩聲
等啲飛沫出嚟走動下

可向校長，教育局投訴
叫家長寫封信比校長，副本抄教育局局長
佢地一定要跟
再玩大啲副本寄曬比科主任

要喺呢度寄定要自己寫？
真心想搞大佢

唔撚洗驚呢D垃圾

幫推

特睇中學秋季旅行全校黑衫
邊個非黑衫就....

佢而家d頭髮咩色

真呀
個陣雨傘D同學唔係on99
就係出去鳩坐拎光環係班group屌人和理非(雨傘咪又係和理非)
點都好 唔好分邊代邊代啦 大家都係香港人 一齊加油 要贏

完全用權力壓制聲音

大把教畜啦，唔好妄想全部人都係黃
如果家長撐你既，叫家長比封信學校解釋唔比帶黑口罩原因
唔撐你既，係唔影響學習情況下再表達

有冇人識在校生可以follow up同爆新料

比我可以串實串9佢

可以試下嘅，但教育局係藍嘅，邊會幫學生

就黎轉人啦

五大條件
缺一不可
光復香港
時代革命
我要真雙普選

笑撚左😂

黑色冷衫係時候出動
真病時帶黑色口罩，隨身帶備醫生紙
黑色眼鏡

屌你老母你憎黑色關人撚事

9唔撚搭8，我係你現場屌到佢反皮跟手一個投訴添呀

最撚憎人因爲一句唔中意就借勢剝奪人自由

垃圾淨係識一對一用權力壓人
人多就收皮

垃圾媚

唔好沉 件事未完

支持

黑板係綠色

在校生更新
今日原本係門口派口罩 但學校唔比
咁學校就安排咗地方比我地放口罩同絲帶

副校叫我放係個到隔咗幾分鐘之後
我有朋友問我啲口罩係邊
我心諗成50個 邊有可能咁快攞晒
跟住我返轉頭睇吓
全部黑色口罩冇晒得返啲絲帶
咁我梗係問返企門口當值嘅副校

副校：唔知喎，總之有人攞咗，你去問下校長啦

跟住我去問校長
我：啱啱啲口罩唔見晒嘅？
佢就話會幫我問下

10分鐘之後
副校用咗袋裝返咁多個口罩比我

副校：不過唔好係學校派
我：學校係唔俾喺門口派啫，冇話唔俾攞啊
副校跟住問我點處理 我就話咁冇理由揼咗佢㗎嘛
始終都係用我哋嘅錢

利申 有人睇係視藝老師攞走晒（未FC)

更正 已FC
自隊

佢好撚淆ada架喎 一物治一物

討伐佢

諗起佢上堂成日露個肥肚腩
以為自己好靚就想嘔

舊生幫推

你D 毛乜色？

叫佢用紅毛泥封撚實自己個黑臭爛鮑

上堂睇青筋

你老媚

思覺失調你老媚

屌你老媚

大家唔好boycott死癘狗

蠣癘屌你黑媚

樓上獌狗

我最唔鍾意黑色既野，例如：黑媚

自己個閪同lin頭

黑色頭髮係咪要剃光佢？

樓上痢狗，冚家都係食黑媚狗

不分化

例如：黑人－羊自舔

不割 包皮

你地兩個分身嚟？

叼萬老妖

你唔鍾意關我撚事

眼珠都係黑色

佢有剃乾淨d陰毛嗎？

你學校有冇同學膚色比較黑

有個非洲同袍，姓楊，知既唔好篤

胞，sor for錯字

一出街畀🐶咬

插盲自己啦你個眼球黑色㗎

間野係我樓下 中學時期已經知佢係垃圾band3黎

鞍山蒼蒼，吐露洋洋，中大校友，合力同心

Band2頭變band3

舊生
如果萬老妖都入閘
世上真係冇女難到ching

同學6c？

自己友？

似八兩金

副校係柳副定彭副？

@懷

ada喺職員室成日串佢，試過用老虎poster串佢老虎乸

對唔住最衰都係我

miss lui冇做定點？爭係收副風佢同佢老公好大鑊

Ada同佢都一擔擔
不過一個夠醒夠惡
老妖唔敢嗲

陳慧琳？成個feel都似

發生咩事？

最新消息就冇，當年在校知道佢地喺職員室鬧離婚，然後畢業就更新唔到

唔好責怪自己啦 添仔

我只記得佢老公係劉sir
矮過miss呂

知道啦c遠哥

柳先啱喎

你唔鍾意 關我撚事

唔好同人講我姓黃

柳副校你都唔識，唔是劉喎

直接開名啦屌, 教畜驚乜鳩

實唔會

好似叫萬克x 又好似係萬x媚

記錯 係柳

彭

佢令我唔鐘意上視藝堂
每次上堂都充滿住不安
記得有次實習miss上堂，上得好開心

張中老師有好有唔好，唔會以偏概全
但萬XX，真係令我留下刻骨銘心既回憶

你都傷害左好多學生，你扼殺左我地既潛能，才能，係時候還！我需要你既道歉！

利申轉左校，修VA，讀得好好

萬克眉？

彭先會做門口狗喳

係呀

如果真係克媚🐷多手，最好拖佢去教員室喂林狗

彭狗

真 條友咁撚on9

won9

彭俊剛同陳偉良兩條正宗大仆街

良叔??

彭俊剛門

彭俊肛門括約肌

陳偉良衰咩

直接同佢講 咁阿蛇鍾唔鍾意黑bra同黑絲呀
定係鍾意阿婆bra

彭俊肛門括約肌萎縮

個教畜阿婆黎

林狗

咁咪屙唔到屎

咁一定係佢條佬搞到佢唔鍾意黑色

要等黃屎軟先屙得

因為佢個閪同lin都係黑色 老公去叫雞都唔屌佢

狗眼看人低

數學科啲老師好似不問世事，14年得幾個中文科老師有掛黃絲帶

你地好勇敢

同屆畢業？

冬天對襪鬆鬆地 抽一抽對襪比佢見到記田一個違規 講多兩句就不尊敬師長加多個違規

佢係咪黑頭髮？
剃光佢

見過無數次

光復張中 驅除伍翁

[中學生入!] 如果有教畜同你講學校唔可以講「政治」, 你可以咁答

衰淨係對同事同讀書叻嘅人好
對啲唔識數嘅人喪鬧又冇心機教

吳仕強都係個仆街

ng字頭都係仆街

興叔屌政府屌得好勁

以前美術堂 一係就係呢隻老妖 一係就係另一個靚靚老師教 真係一念天堂一念地獄

In賓賓 we trust ，不過走左好耐了

好似嫁左比個醫生

可惜退休了

當年puremath 冇人聽佢支笛 超級呃飯食老油條 兩年佢都係同個黑板談情

冇名冇樣校都冇，點推死佢呀？ 咩叫病就系出面就唔洗載口罩，冇撚公德,支那系世界曱甴

追post啦

教畜粒lin黑色 切撚左佢啦

叫佢剃光頭先啦

好記得當年有人比佢罰按摩，勁大力按，按到條友係全班面前到喊，勁大心理陰影 仲要唔止一個

講比黑人知

on撚9，咁唔鍾意黑色叫埋全校師生剃撚曬d頭髮啦

歧視黑人

翠兒又係教畜一個，上佢堂學嘅唔係phy而係以後點樣搵唔到工、點樣攞綜援

吳冇乜野喎，比佢教左三年，仲學到好多課本外知識，唔算係一個仆街
係罵人個下會耳聾啫，但佢又屌得啱

黑色恐懼症？

睇醫生啦有精神病呀

講嘢難聽、扮撚晒嘢、樣樣都吹大、唔識扮識、唔鋸你就針撚住你、偏愛自己仔女
吔屎啦佢

真名係？

溫xx

有黑色冷衫

用屎忽唸都知一定係彭狗

可能係黃狗

黃狗未畢到業咩？

今年退咩？咁快60歲

原來你個腦同萬狗一樣生左喺屎忽

興叔仲教緊

oh，張中之福

舊生 楊自閹，字 障仔，現特發聲明，表明本人與藍絲遠勢不兩立！

謝x興？

佢頭髮眉毛眼珠係咪黑色？唔知佢點面對自己

咁我估黑色皮鞋都唔鍾意㗎啦應該 全部人買其他色嘅皮鞋囉 又靚又型啲 校褲改埋做窄褲腳 包你返唔到轉頭 皮帶都唔好用黑色啦

開名啦

謝振中

江永祥

黃高遠

on9咪撚理佢，再g jor 揾校長

警賊中共關係科膠級警司 肛永長

phone no：90101675

真係唔好騷擾佢 唔好加133

即場剪哂佢把頭髮啦

最記得以前佢一個教幾班數學 幾班都一齊上佢堂都狂啪原子筆

開名啦屌

佢光頭？

翠兒黃到飛起
日日phy堂屌政府
可惜已退休

可以點搞佢

屌你老母爛閪媚

大家好，我係雷泊擒